好老實就算有把弓你都射唔中人,所以前線帶得一次咁大把

咁多廋猛猛四眼毒男 拉唔拉到弓先
磅數咁少就不如唔好用

同埋要全能弓手 要射得精準
要練好幾年

所以先有人發明弩

要好大力先有攻擊力
仲要咁大舊點拎出街

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

拉到最多唔中目標但可以加準星輔助

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

之前有ching介紹過

提提大家
千奇唔好改裝拉力
拉力超過6公斤就犯法

再補充：
咁危險嘅丫叉
大家千奇唔好用

你估打機咩，起碼都要練下啦

CLS得15lb draw weight 過咗20米都唔知有冇力

有汽油彈都剩係扔地下啦... 弓乜鬼

駁吾到🤣

Lars Anderson 教你點樣射喪屍

千祈唔好用黎射曱甴，好易射錯人嫁